[Cheshire] CLC討論區(30) 28號精靈回港 車傻們準備好未？

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。
2018年，出演MBC週末劇《富人家兒子》，飾演中國留學生「夢夢」。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

迷你七輯
《BLACK DRESS》2018年2月22日

01. BLACK DRESS
02. Like That
03. 선
04. To the sky
05. 일곱번째
CLC(씨엘씨) - 'BLACK DRESS' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

《To the sky》2018年2月1日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Instagram帳號

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方VLIVE頻道

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

打錯日子

冇人

砂紙

lm

留名
精靈幾時到香港？

佢係ig自己話星期五

留名

Lm

組隊去德福捉精靈

屌好想偶遇 大家估佢留幾耐

新人留名

clc都咁
平時d oppa黎係咪霸足一星期位

廿線女團, 唔洗咁早掛
利申住得好近

買條梯去

一定要啦

btw 新人?定係又改左名

好似係上個post入黎

歡迎晒

腳絲留名

希望到時12點都有靚位啦
味試過落場追星
Clc係第一隊值得我咁做

黃子華買飛都係排通宵姐
今次仲要得精靈 冇成隊

exactly 我都係

星期五就有得見

舊登 아니야果陣有入過去

依家成班𡃁妹有邊嗰唔芯

芯飯留名

諗緊上層放椅會否比人小

負評大師

剛留意到
［img]

睇個頭就知係死mk

Cls

擺明毒撚啦

咁都好貼出黎

留明

之前17我朋友前一晚就去

上面咩黎

鎮post之寶

班友癡咗線
自己人都打

cube新女團5月2出道 我地CLC點算

張圖擺左咁耐你地唔講我都冇留意到

完全無留意到

都唔會咁得閒去留意

Hey0

無點 繼續出活動 自己搵錢養自己

我

好尾機

你呢？ 好熱呀！

好靜

此po 已4

點解LIHKG CLC討論區冇呢d野

未

d design

係咪睇唔慣中文版
好似好痴線

果幾塊板都冇咩
手幅就真係

平時d韓飯應援板會寫咩

唔太清楚
但我覺得個語感唔會咁

同埋頭先有朋友share
第一次睇 聽咗幾句頂唔順

之前睇過 睇左幾秒熄左

即刻諗起愛康健

已經唔係咩文字既問題....

我睇左啲乜嘢 歌詞好撚心痛呀巴打

好似有啲係悲觀啲
但我都淨係飛住睇咗少少

見到都有幾多人會派手幅
有朋友都會派

好似流行經典五十年啲打氣牌

拎左都唔敢舉

打算去影下相架炸其實

睇黎唔講真係冇人知錠欣會返香港去kpop cover dance比賽 ，可能開個post宣傳下會好啲

笑到肚痛😂😂

K-popper 個送飛

佢先送7張咁其他點有
又唔見邊到有得買咁

而家睇落都唔少人啦
以我所知都有一堆芯灼湊熱鬧

好過冇人睇

聽講晏就到

好緊張呀 大家準備好未

上一上水

再潛水

啲新聞標題

有人首爾影

btw 明日有無人早到？

黑月

有

約個地方等好唔好

你諗住幾點

正常十二點
唔正常可以十點

十二點好似會太遲

十點？

初步我係諗住10點，10點半左右到

就咁話啦
但邊個位等好

好近

到左認我張椅

咩樣

聽日影

好 你櫈幾高？

做咩

無 好奇問下

正常高度姐

？你張櫈喎(？)

頂 入左鏡。。。

邊位巴打呀

張相雷頌德個樣

痴線d妹拎手機就貼落佢塊面啦
好鬼憎d붙덕

得幾個人都要逼逼逼 理解唔到

d迷妹係咁

暈啦

有冇幾十人

呢個真係記者 無上連登
識佢真人

我都有去 不過冇入到鏡

Kpop lun 咁出名

我都聽過

屌好緊張牙

牙 返5p啦

聽日去唔到 有去嘅拍下片啦

聽日去下先

D位比選手坐？
點解好似唔見有飛買?

press 評判掛

好遠咁

錠欣黎一黎又返去

你咩都知嘅

呢啲正常好多

仲番緊工揮手區

到左 好撚多𡃁妹

人呢

預我一張

預我

+1

望住舞台既右邊 , 近skechers , 黎搵我拎

求文字直播

啱啱Elkie 好似去左洗手間， 之後一堆妹妹仔跟咗去

cls 去廁所都跟

師兄仲有冇手幅

巴絲們係咪都分散起唔同地方

應該係

見到真人了

有無圖

上下水先

乜撚音響

Cut得好on9

無去到
咁張圖邊度黎

會cb呀

你知啦 周圍都見到你

十仔宜家好串

5點幾完個活動
成7點先真正走

精靈真人好正呀

我錠

BLACKDRESS MV 10M粗卡

唔知今次10m有咩睇呢

好靚

有無靚相睇

大神

等你po

今晚流行金曲五十強有冇Elkie

Pv

佢媽咪等到尾可能會去食飯未必去TVB

大大

Pv 都大大

你重大 入記者區 328

影多d靚相

嘩 無一樣真喎 你聽邊個講嫁

有現場人話我知 戴口罩
nikon 328 炮衣個個係大神你

認錯人

束花係幾個鐘入面隊左埋我塊面唔知幾多次

束花咁嘅款
以為去拜山

耳聾未

我見到時屌左一聲

佢當Elkie真係女神黎架

條友芯黎

差唔多

帝巴有冇同佢交換phone no

條友傻架喎 係咁自言自語

條友叫我影相wtsapp比佢 我叫佢自己影

好靚呀

不安

有冇人知佢今晚定聽朝走？

聽朝4 5點 聽講

辛苦你了

你地先辛苦
又影相又派周邊

條友真係有撚病架屌 elkie趕時間入番後台果幾次 佢大大聲咁鬧鳩elkie 痴撚線

乜撚野人黎

新飯留名

行開左唔知

呢度D大神個個大炮點玩
BTW小弟唔識影相 等呢度大神教

菲律賓裔KPOP狂粉 成場都勁high

躝

我都見到
見到佢拎住張手幅係咁咀落去

Holy shit

條友企邊 唔知係咪我諗緊嗰個

極不安

好誇張 係唔係路架無啦啦罵我錠

估唔到black dress開頭會喊

Elike見到成班參賽者跳black dress自己睇畀

應該係開頭見冇人跳black dress所以灰灰地
但估唔到原來有surprise

企右邊最前

靚

真．痴線佬

咩色衫？

好似格仔衫？唔係好記得 但戴cap帽

cap帽黒色衫 企我隔離

拋磚引玉

我叫佢擺低扎花
佢無啦啦要同我揸手
仲對住我話Elkie係佢女神

清又有去
有冇去影靚相

霸唔到好位，影唔到靚相

會唔會係咁

港女

淨係對咗右邊心心

佢對住我姐 我係果邊

深夜上水

佢係咁係我後面講野，無人理佢仲講

咁快已經走啦
仲以為佢會留多幾日

今日有活動好似，我4點幾到，佢好似6點2，3先到

凌晨4點到機場 真點狅飯

返一返屋企，訓左兩個鐘到，就起身衝去機場，一陣就要返工了

狂飯

唔狂點影飯拍比大家睇

Elkie返去韓國居然有商務坐

大神要出相了

放左入電話炸，要休息下先，一陣要返工，有d攰

辛苦你啦狂飯 啱啱追機場多唔多人？

唔太多，其他都係妹妹黎，但都幾守秩序

感動的眼淚 （廢相）

感動的瞬間
喊緊一樣咁靚

辛苦曬你地喇

義務黎

我影左六百幾張相...有排選...重要執

我尋日見唔到FY你

有無人覺得Elkie好靚？

原來佢前日返香港上左電台

佢話有睇網上討論區留言 即係連登

原來恩彬同Elkie最熟

錠欣Hello!
我係腳絲

Hi Elkie 我係你no.1 fan

錠欣要小心呢個po啲痴線佬
利申: 清流

網上留言係咪cafe ja?

仲話想返tvb拍劇 ，最想同馬國明合作

如果係成隊CLC黎會唔會暴動

CLC全隊黎我即刻死都制

連登=痴線佬集中營
利申：我唔係

今次我錠返黎都咁多人去撐場
第日成隊黎搞個mini concert 都唔係冇可能

巴打們有冇跟住喊

係囉係囉

bookmarked

fm夠啦

錠欣你好 我係張睿恩老公 幫我同佢講聲佢老公好掛住佢

近排呢個新聞都好笑
嗰陣睇produsorn live都唔覺有人問呢個問題

大家記住今晚

都好

雷頌德狂飯

冇諗過雷頌德真人咁矮

矮得罪你？笑乜

佢好可愛 同佢傾左兩句計
好似有人認得佢好開心咁

就係twitter果個sornxwife個post呀ma

唔係 我同佢差唔多

錠欣哈囉

佢都幾型

好多圖睇

公開戀情了

好好笑中間以為熄左咪 係咁講野 點知係冇熄 好彩冇講錯野

影得好靚

又改左名

多左好撚多人

哈哈佢地睇落好好朋友咁喎

今日個radio 有樣睇

睿b開樣直播啊

試玩

cap住一幅先

似公司天台?

You too

chu

多左好多人

親愛的怎麼來了

啊睿pepe個陣
好似話係壓力性腸炎(?)
要入醫院

有無人覺得佢地啲褲越黎越短

想念你了

好驚下次comeback 行sexy concept...

呀肥

今集又抱抱

阿肥fancam

咁熱鬧

Elkie 今集好似幾多戲份
佢同myeongha都幾襯

下集繼續攬

霸G-.-

係呀係呀

今日公演Full cam

好多人個名熟口熟面🤨🤨🤨

花絮仲好睇過做戲

返得黎一陣都做左幾多訪問

平時覺得啊丞個條幾短
反而見佢今日好似冇咁誇張
可能啊肥太肉地撐開條褲 所以高咗啲

十巴
做到野

原來學友又轉左ID . 仲以為又有新人

你J左未

學友唔係撐費達拿架咩

由細到大都係rafa fan
不過都幾鍾意睇roger打波既

既然咁多陌生面孔出現
又要post下呢個 唔睇走寶系列

我肥好正啦啦啦

新手打左幾張..

who ar?

雷頌德都唔識？

撚g咩

認真 唔拍埋clc到真係唔會認得佢

留名睇野

係CLC 可愛既經理人

死返出去啦

忍唔住玩下gif先
手機入條link自己睇路 好多gif

新人留明
支持自己友

德德

今晚我會要執相
返工無時間執

你係咪有心出睿B果張比我睇

睿

我錠好靚

This

莊錠欣......
你真係犯哂規RRRRRRRRR

個幾句金句
不過精靈好正

歡迎

我平時都睇到厭哂

媽咪既女婿🤤🤤🤤

好尾機呀
講廣東話聽起黎特別正

我睇左好多次

正到

超正

我張圖

疑似某會員個頭

6個妒忌佬負評

脷仔好正

人生得此一女 夫複何求

五邊形首歌逆行

有冇人知elkie係香港有幾多個訪問？
新飯留名

好似Liliansssssss都有同佢做訪問但未po片

btw 路人新飯

搵到食咪好事 好過佢撈唔掂
我覺得最新個隻歌幾好
啊睿係電台唱個陣仲正

難得有新男團完全靠自己上位，好事

Loop左好多次
好正

幾時到........

好快架啦

抬頭吧相信clc會紅起 敢交出cube會創出傳奇

XX爾.....

佢都電視台見到面傾2句
應該都前排打歌

呀嬸

十巴🙇🏻‍♀️

兩日就左上熱門就有成8萬views
睇嚟香港人氣都唔差
希望Cube睇到會幫 CLC嚟香港搞下fanmeet/ concert

今次免費圍觀啲人就去啫 下次要俾錢就唔同講法啦 雖然我一定會去嘅

宜家啲妹妹好有錢 我相信佢地會去

睇嚟隔離post個
金廷祐
#172801
真係好僧錠欣又小氣
又要陰陰啲踩精靈、逐個負皮讚精靈嘅留言
仲要特登入呢個post逐個負皮我嘅留言

大神係唔係企正台先影到

不打自招，即刻負皮+即刻改名
多謝你繼續留意CLC同錠欣，希望終有一日你會愛上佢地

好似有得抽飛入去入面

今集講到Elkie飾演的中國留學生夢夢和好友「酒窩暖男」明夏(金旻奎 飾)相約櫻花樹下，夢夢神情凝重向明夏說將要跟對方分開，回到父母身邊。明夏聽後立刻緊張地表示反對，問到對方不是有很多願望未實現嗎？然而夢夢亦激動回應沒辦法，一定要走，但會因為明夏夏而傷心。

夢夢遂向明夏表明心跡，原來昔日在飛機上已經喜歡對方，因為見到他穿着紅色褲逃跑的樣子很可愛，不過因為害怕被明夏討厭，所以一開始才不敢跟對方相認。

雖然夢夢眼泛淚光，但仍然貫徹可愛而無厘頭的性格，她忽然拜託明夏縮小，好讓她能夠把明夏放進袋裡帶回家，面對女生的最強武器－眼淚，明夏當然心痛，他承諾夢夢會實現對方所有願望，無論是在屋塔房看星，看南山夜景、漢江大橋等，最後兩人更來個深情擁抱。

有網民大讚Elkie今場的戲的感情變化演得自然流露，覺得這對小情侶的感情線相當可愛，而網民除了對小情侶的後續發展充滿期待，也希望可以在之後的集數中見到Elkie更多演技發揮。

幾時帶小薯入記者席?

進度快到
不過支線劇情係冇咁多時間慢慢發展
精靈個到喊到震埋 好入戲

睇到我都眼濕濕

呢個look 好正

[InBloom中字]180428CLC Cheatkey#37 三週年紀念演唱會後臺花絮 UP主: InBloomCLC
有中字了

推一下

新女團首歌好bp feel

個mv幾dup本下

未睇 聽左歌炸

原來學友已過隔離post

好似幾好聽
仲味得閒聽

？？？？？？？？？

首歌都ok既...

客觀啲睇 其實唔錯

究竟有幾多個回覆係學友黎
我好Lost

我都好lost 無啦啦關我咩事

有D似meow meow 2.0

好lost x3

啦他他

二五學友

Cube d歌不嬲都有返咁上下
Btw cube好似走左個producer

我見soyeon都好似有份作

成首都係佢作詞

我唔係好識睇 不過曲都好似有份

咁都25

呀肥個蛋包飯

揀野食有選擇困難哈哈

咩蛋包飯

呀喪先啱

唔係阿B整就得

你唔食我食

食完生Cancer中幅射, 不了

好多零食

雷頌德買左個飯但都無得食

啊肥嗰個幾掂
啊喪

呀喪果個
佢仲話唔想比人知自己一個快快手食曬佢

原來成條片都係啊喪自己剪

雲吞炸醬面

其實阿喪好cute
泰國絲打

Good night

唉呀好得意

公平咩 公平咩

招黑招到極緻
sorry你新曲一開場搞個咁嘅一幕好難唔令我諗多咗

唔明

嗯
你撚多了

唔係開估佢jelly同idle song個成員炸咩？

所以覺得佢真係諗多左

新女團個mv係girl crush風格
我有啲擔心clc下次cb會點

唔同既 佢地係鬼怪style clc行mrmr blackdress style囉 講hippop一定唔夠素妍打

做乜姐

屌

唔洗擔心
我地既CLC 係最好的
咩風格都EASY CARRY

新女團似4min style

萬能型女團
尾到

五邊形m count 3位

首歌係幾洗腦

鐘意首猩猩多d

我係相反
新個隻好聽

猩猩即係邊首？

gorilla...

哈 個個去哂睇cmui 呢到無哂人lu

係你o姐

咪屈啦 我長期鎮守呢到

學友去左睇大陸妹

樓上3個姓屈

挺可愛的

條片cut得幾過癮
雖然大部分時間都睇唔到成個樣

躝啦

洗唔洗咁惡

應該得我同腳絲係ㄹㅇ長駐呢度

啱呀

姐係點? 無留意開

#CLC #씨엘씨 #엘키 #Elkie #エルキ #莊錠欣 #장정흔 #블랙드레스 #BLACK_DRESS

唔記得hide

呀丞跳到後面傻咗

當share吓精靈相

只好咁

我見你係twitter都有up 冇hide都一樣o姐

終於見到呀丞同泫雅合體

祝爆場

UNITIED

垃圾CUBE員工連自己公司名都唔識串

之前係唔係傳話有巡迴演唱會跟住有中國份？
黎香港啦 唔該

Hong Kong Please

真心祝爆場 見到佢個one字就知會有第2場
睇黎cube 今次都幾大諗頭

生生性性呀CUBE

計錯數啦你班友

我。。。

0:28 好似得丞延同Elkie 跳到

牙肥

咩來

ranking show琴晚播

真真有綜藝

我都見過

cmui ig followers more than us already

CLC個假帳號仲未收皮

cube咁耐都唔搞藍剔

好撚on9 仲update緊 唔知咩居心

拗手瓜第一
會唔會係贏到呀肥,呀丞或者精靈

想搞fanpage就好地地改個名
但俾佢扮官方ac 仲多follower過官方

第一張幾有潛力圖feel

幾cute cute

cls

俾負皮個2個係咪個假ig負責人?
食屎啦你地

第一次見呀睿bb相

你第一次見

我手機大把

cmui都入左西瓜榜....

OK

Stay strong車傻

車傻有咩風浪未見過

today is 富家公子 day

真

呢到個個走哂 要靠我一個撐住了

妄想症發作

學友中哂cmui毒啦

學友睇中咗邊個呀又

國人

仲要keep住update 貼d野一模一樣

唯有一直report

是日唔睇走寶系列

呀丞果幾條頭髮

貼錯

我恩地b都負皮

小可愛

死撐 我都有見過呢條tweet

4/10/18

呢獲斷到正一正啦

連個電話號碼都出埋

D語氣好好笑 好細路

睇完唔明佢點樣證明到
同埋講到俾人用咗個email
咁你轉鬼咗佢個pw 入去可以del埋個ac啦

死都唔肯del

成個thread解釋哂
而家話個acc其實係sornxwife搞.....
頂其實我覺得我地個fandom已經咁細 為何要內鬨

我覺得個ryan一齊做戲多d

拍戲咁

短短一日之內點解會咁峰迴路轉
忽然好想知真相係點

未知真相之前就睇住我月巴先

我肥❤

你你個頭

如果唔係clc intl搞但又唔係sornwife搞
咁真正搞假ig嗰個真係食晒花生

我㗎

睇大陸妹啦你

萬歲好波

呢個角度

9r9....
已經唔想理

....?唔明

去到邊都比人針對😑

姬姬

瘦姬

我睿

最近d褲會唔會短得太過分

角度 + 黑色 + 褲

有馬甲線先講瘦啦

對姬姬唔好咁高要求啦

垃圾cube認證左cmui ig 我地呢

蝦蝦蝦

屌 好心cube俾多幾錢肉緊啦

呢排唔記得咗每日一屌cube

一唔屌又故態復萌

原來光頭又改名

食屎狗Cube

cube好波吊你老母

呢幾日太衝擊了

以後一有on9奇怪名出現就知係佢黎

邊位？

光頭仔

( Show Blocked User - R.Nadal )

咁都block

1+1=小可愛
2+2=小可愛
..
..

好彩c弟都無tick😁

師兄6月CB

預左架啦 可能仲要等埋泫雅

趙權呢...
之前SOLO好似...

你地有無人去？

唔去la

第唔知幾次去學校公演冇人知

靜到。。。

tvb訪問

咁多訪問

D問題差唔多，都背到d答案😂

琴日靜到

唯一一張相

All cheshire gone la

幾時有vlive

真係一幅都揾唔到

u 第一個gone

洗5洗下下jer住我！

連韓飯飯拍大神都冇影

最後霉到俾人讀做cic

有計劃黎香港開show 呀呀呀！！！！！！！

有無人會去dreamcon 聽日？

早抖啦你

我由翻叮一族開始支持錠欣小寶

今日個stage好頹

唔洗淋雨都好既

帳蓬

用呢啲帳篷咁慳

唔知以為係中學陸運會

幼兒園似d

Avengers

又有

緊係呀肥做hulk啦

我中哂錠欣嘅理想型

竟然pepe都有唱

差個雷頌德

係喎

我靜

濕頭髮

bling bling on my body

痴線架

呀肥勁呆

Today is 富家公子day

雷頌德做局長

今日Sorn Elkie

做乜唱歌都冇呀肥份

發覺成日阿肥都無工開

嘩預左有kiss姐唔洗咁激呀

咁落去會唔會遲啲仔都生埋

應該會😂😂😂

遲d有生仔演技

無床戲is ok
希望今次一kiss 會多D人識clc

第一次就去咁盡

估唔到最倡狂係個細仔

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

錫到嘴都咬甩埋咁款

依位議員請你冷靜D

不願做人了

鎮Po之恥

癡線好正呀

洗唔洗激到咁

樓上吃大便

又黎photoshop大賽

喂 呀丞呢件又咁少布

吾睇走寶系列

盞3M博士燈

貼gif block jor

本身都要block

扑埋yau

吾你xx

唔知睇自己member又咩反應

唔好做傻事

要洗眼

收返 以後唔睇了

痴線 個google廣告

比番錠欣bb隻豬我

睇睇下見到後面有啲人樣嚇親
但睇真啲又真係有人坐響後面

唔講都唔覺

件衫幾靚

個個都係夜鬼黎

訓唔著了

見到學友咁down好開心添

我地係咪有咩誤會

媽媽講過
嘴仔掂到嘴仔
就會有...

唔好整佢喇
佢就黎崩潰架喇...

書都矛心機溫了

睇左咁多集 好多劇情都係講佢有幾乖／係咁讀書／連同夢夢一齊去汗蒸幕都唔比得阿媽知
原來就係要黎個大反轉 搞大左人個肚

努力讀書係會溝到女
好勵志

其實借位啫 拍戲好常用

你只能這樣安慰自己

借！

平時ff咁多

導演功力好高

明眼人一睇

擺到明借曬位啦

今次

MOLAMOLA

其實好事黎 生埋仔即係第日大把戲份

巴打唔好喊

#

學友,面對現實啦
逃避不是辦法呀

dllm沙高

學術性討論

等睇花絮

瘋狂NG

快 d 星 期 日

萬歲就黎俾人扑

激死學友啦

Ching ho ball

扑完大左肚戲房會多啲

多左

師妹團首次派台成績咁好，恐怕師姐團......

屌真係好撚煩 死都要入黎講

入黎刷負皮

一枝玫瑰影晒7個人
好抵

招2期啦

呀肥巴打？

有冇教學

冇野 原來有英文

原來係五邊形

傳左去韓飯度既

有內鬼

巧正

有冇巴打整過1期
唔係好熟點搞

去個網比錢就得? 然後等收
不過海外地址運費貴啲

開頭仲以為要登入先搞到
咁我自己再睇下先 唔該哂

睇真啲仲可以一次過買幾個
睇黎可以搵fd share運費

做乜鬼

點解要咁呢....

Avengers pose

撻一下手指⋯⋯

。。。。。

嗚呀

等睇聽日泰國機場萬人空巷

我丞

泰國女團

靚爆鏡

有頭等坐

無乜幾可坐 洗盡佢

啲報紙佬真係衰

秦國接機LIVE

阿肥終於有新衫著

比想像中少好多人喎

隻手爆哂青筋
打死人

check真啲

勁肥美

萬人空巷....

睇過bambam番泰國d片好誇張

果然男女團真係好唔同

:乜原來仲有clc呢團

呢到一定好多人可以好快Bingo到

真係得clc先識2首/以上

我完全bingo唔到

even男團果個都唔得

bingo 唔到 , 最接近都係打斜嗰行 不過momoland 正係識一首

阿肥好得意!!!!!!!!!

Omg

戴眼鏡好正

夏天為大地帶來腋下

屌 up錯左張 on9

温書未呀學友

自爆方法層出不窮

😂😂😂

自爆左都冇所謂啦 呢個post得咁少人

如果係波台爆

貼過去 送佢一程

G持

呀真今日咁少布

Exam咁正分開哂

呢啲科多野溫，分開都唔算有so

真 多到仆街

我連續幾日考

上個sem7科都無試過連續幾日考

wakanda

[black]我揸機[/black]

呀真件衫好誇張 熱都唔洗咁

以為細黑字人地就睇唔到呀

求原圖出處

ig lor

巴打心水清

精靈同呀b都係
可能泰國真係好熱

阿肥著長袖

有腿睇就得啦

大家好 我地係CLC

啊b 晏爹！！！！！！！！！

嚇到我又覆錯post

仲quote

sor囉

你睇住黎

蝦翁救咗你一命

好在我冇post圖

「呀b」個feel其實冇咁指定
潛咗仲明顯

個個芯大家明啦 除左無暇巴

不得了呀.....

喪個fb page又有live

女大十八變

健康性感可以接受

個豬肉獎個名

cube con 除左頭兩個standing其他剩勁多飛

喪fb 又有live
唔知咩活動

好似down app有得睇
要入場不了

要比錢架

唔係掛 del app先

fatfat個肚

貴到

on99 貴撚過買碟

88000w

仲要到時未必可以好順暢咁睇到

入場好似先9xxxx 差果一百蚊左右

咁sad

之前又話開賣頭2分鐘就賣晒既

還是不要想像有國外場了

韓國既制度係可以唔扣錢退飛
通常開頭賣哂 之後就陸續彈翻啲飛出黎

香港地睇韓團都千幾二千起跳
仲要唔係淨係睇clc

今日星材仔係麥花臣solo都唔爆啦

剩好多位真係會好難睇

哈哈。

壽包準備

Today is Sunday

今晚等我都追直播先

垃圾劇 我睇Nadal好過==